一隻雞係到掙扎 估點心

3頁開估

昂山Seulgi

除左雞札 仲有咩?

咁難估 點估牙

李斯

錯

叉燒包

飛雞

死雞撐飯蓋

雞包仔

Aga嘅 一？

糯米雞

鴨腳扎
因為隻鴨好憎隻雞，佢見隻雞咁慘開心到扎扎跳

你有幾鍾意雞😅

呢個係樓主一間會做既野

兩盒，thx

燒賣 因為要燒隻雞去賣所以隻雞先掙扎..

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為一隻雞唔喺到掙扎係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

一個樓主係到掙扎 估隻雞

獅子狗

曹永廉

香蕉

infinity war(way)

Y小姐

笑咗出聲

陳國邦(李斯)

入黎就係睇呢個1Q 萬用答案

胡力威

好耐冇見過呢個
每次都係李斯

守門員

木鹿大王

收皮啦 屌你老母 死雞撐飯蓋

!

兀突骨

秒

一個樓主搞緊笑 估ID

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

想你一生

雞球大bell

雞...掙扎 搞到面容扭曲 所以係雞蓉...即係春卷?

食蟻獸

第三頁

雞絲春卷

雞(容)see到條春卷 掙扎緊塞唔塞入去

雞腳/ 鳳爪

開估未

it's back!

三頁thx

入黎就係睇佢

硬幣導致磁通量改變

糯米雞
隻雞比荷葉同米包住

樓主我屌你老母 如果你答案唔係高質嘅話 全家肺炎死

雞批

可樂之光

kfc

拉啦屌你老母

拉

lm

一隻雞係到, 爭, 扎
即係未扎, 即係普通雞
即係蒸雞

答案呢

等答案

推

辣杀po都上热门

點解呢啲post都上到熱門

因為啲人唔用唔不推文回覆
例如: 你

岩左

屌你第三頁啦

輕鬆 謝謝大家

同鍾意你差唔多hehe

鵝腳扎
因為隻鵝好憎隻雞，佢見隻雞咁慘開心到扎扎跳

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為一隻雞係到掙扎啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

p牌推唔到post的

豬腳扎
因為隻豬好憎隻雞，佢見隻雞咁慘開心到扎扎跳

但鴨好食d所以係鴨腳扎

siu mai

p牌都醒過佢

狗腳扎
因為隻狗好憎隻雞，佢見隻雞咁慘開心到扎扎跳

咁都上熱門
不推文呀

珍珠雞

Lm

有無諗過呢到係討論區 唔係反共基地？

樓豬腳扎
因為隻樓豬好憎隻雞，佢見隻雞咁慘開心到扎扎跳

李斯
拉

可能係講緊樓主個答案太垃圾啫

好柒

你鐘意食樓豬隻腳？

多啦a夢

笑左

屌

大佬貓黎架喎

屌你老母 咁都熱門

蟻多嬲死象

你冚家死晒樓主都有排唔會死

北菇雞

仲未有答案，樓主變左雞扎？

好多個月冇見過呢個答案

老母呢？

屌你用第二個ac答埋啲濕鳩嘢就係

痴撚線 秒

係機械狸貓

似啦似啦

拉 有冇咁多人估呢啲1Q題啊

派人扎撚住樓主

此post已完

雞腳扎
因為隻雞好憎隻雞，佢見到隻雞咁慘開心到扎扎跳

入黎就係睇李斯

好能高汁😦